想搵返套愛情電影有幕個男係街度自彈自唱比條女聽

個scene好經典但一時諗唔到咩名

好似太多戲有呢種場面…
有冇男主個樣嘅描述？咩街？

Blue valentine?

賭俠1999？

成班唔識又急住出來柒
國產零零漆呀

笑傲江湖

至少講下係港產片定西片
如果係印度片點幫你呀

應該係依套
西片